屌你地真係好暴力呀

唉

1

勇武唔同我哋割 都偷笑啦

2